剪頭髮嗰陣 我比髮型師問立場

講返我個經歷先 首先就係入到去髮型屋剪頭髮啦 但剪剪下途中 個中年大叔髮型師問我咩顏色（唔係染頭髮） 我心諗不妙 於是我當聽唔到
跟住佢望住我個樣 我係黃色 當堂鬆一口氣 於是我哋就長篇大論 一路剪頭髮一路傾計 第一次同髮型師傾咁耐
黃色髮型屋

答錯會點

間salon叫咩名等我去幫襯

你答佢

我有頭髮架

啲仆街無髮無天架

幫你用頭髮寫字

寫光復香港 時代革命

公開太危險了